用開iphone既你會唔會轉會 nokia 6

用緊iphone5s 仲未疾 其實唔捨得換

換返個咁自由既系統 你會唔會唔慣

an俠所講既自由

an俠所講既封閉

轉下無壞，唔岩咪等iphone8 時換返囉

你收皮

事實係你出黎做野幾年就知用iph真係少好多煩惱

Iphone 轉做an 低階機=on9

正解

用緊iPhone, 有買到nokia 6做後備機

用來北上公幹不錯。